其實帶土先係火影入面最天才個個

一開眼已經2勾玉
唔洗經3勾玉直接升萬花筒
雙眼神威可以屌打大筒木

要有柱間細胞先勁

咁千鳥定雷切勁d?

一開眼就係自己瀕死
開萬花筒係自己條女俾自己條仔殺死
雙眼萬花筒係死過返生

同埋帶土雙眼係救佐助，死咗同copy ninja合體先至夠大筒木打

佢咁樣用神威法，冇柱間細胞應該盲咗十世

咩年代 仲講火影 out曬

555

千鳥

得鳩硬班傻仔仲會講 依家興講vtuber啦

半個身體外掛, 唔需要大小便慳左唔少修練時間

所以雙眼帶土+柱間細胞係無敵
火影其中一個bug就係帶土做咩唔攞返卡卡西隻眼

鳩硬社會垃圾黎

鳴人先係識搵個四代老豆同人柱力老母投胎，一出世已經有成村人留意佢，十歲已經識影分身，講幾句嘢就可以救翻個世界，又令個有錢女自願獻身，仲要做埋火影，有邊個夠佢天才，不服來辯

扉間呢？

努力的天材

雷鳥

冇必要？裝輪回眼，卓羅自動upgrade

佢都有努力遊水咩，遊贏成億個對手

我估要睇下邊個階段
如果係嗚門知道咗培恩秘密之後，裝輪迴眼對攻擊力唔會點提昇
裝返自己隻眼除咗可以用遠距離神威同入異空間時間大大縮短，仲有可以用須助做絕對防禦嚟彌補個時間差

呢個係阿飛

佢裝返隻眼
根本輝夜都打唔到佢

[/quote]佢都有努力游水㗎，贏左成億個對手[/quote]

Fuck